武漢肺炎必須正名！！！

中国新春肺炎

中國原種新冠病毒

支那病毒

支那毒

咪武漢肺炎囉

一年前既1月農曆新年，
大陸官媒咪正名左武漢肺炎囉。

每年中国新年都會爆發, 所以要叫中国新春肺炎

係
支那賤畜禽流感

武漢肺炎贏盡全世界

中國病毒